一人一個最悅耳嘅聲音

聽到人哋部iPhone跌落地真係身心舒暢

啪啪啪

為女神set個專屬既wtsapp鈴聲，然後等響嗰一下